# learn-react

Project ini adalah repository dalam belajar react, dengan mengikuti tutorial pada udemy dan hasil pembelajaran saya terhadap react selama ini. Kiranya ini dapat membantu teman2 dalam belajar react.

## Requirement

`
App

- Node Js
- VS Code
  Library
- create-react-app
- redux
- react-redux
- axios
- redux-thunk
  `
